係香港生存真係好攰

物價又貴，人工又低。
讀完大學又係打份牛工，又要瘋狂ot冇補水，放工返到屋企又冇私人空間

好似已經見唔到將來咁，就算點努力，我嘅生活都係唔會變好

窮人只會越窮

希望大家生仔前諗一諗

生仔只係後生仔求爽嘅手尾

放心 你出黎做野
都唔見得有能力搬出黎住

加油利申150尺3個人住